CCCU Asso 今日出🐢

你地準備好未

Final year好撚驚

祝你好運

仲未出

出曬 無爛grade

恭喜